JJ插沙求助 Final Year Project

小弟做緊Final Year Project ，跪求各位巴絲幫幫手填份問卷 如果可以請share埋比你地的同學仔

好長
done

多謝

訓前推一下

有冇人幫手做下 sample差好多

加油啦

我都忙緊fyp

push

自己做假算啦

link 都唔識貼

連J圖都無

差好多 求幫

無誠意叫人點幫你

好無誠意

垃圾